唉 岩岩唔小心爆左條女頭

話說岩岩present 我同條女就一組既
咁就present先啦 我地成班就企係右邊等佢講完
佢唔知係好緊張定點 成程左右行黎行去
結果唔撚小心kick到條電線成個人仆低
我又唔知點解本身想用手接住佢 但係又腦hand機伸左隻腳出去
好似的波咁 有踢開波既人應該知我講咩
結果成隻腳踢左落佢個鼻到啪左聲流血
而家送緊佢番屋企 佢一粒聲都冇出過
都唔知個科會唔會F

有無爆埋右

問咗個prof
佢話會term咗你個學籍

啱啱俾個臭叔夾爆頭嚇死我以為你係個啊叔